如果69又有人掉汽油彈

一定會俾其他示威者捉住，話佢係鬼，再交俾差佬

呢啲情況同四五年前都有啲似

睇吓今日主流反應都知
香港人？得啖笑

所以69果日無論喺臥底又好、真勇武又好
斷估唔會有人以獨狼方式混入人群扔氣油彈
一條友咁做會即埸斷正 無自己友會幫你
黑警都未必救得切 下場會好慘

我再重申：一個人扔氣油彈好危險

有人做嘅時候又唔抵得，話好鬼架啦